Cathie Wood已經超越物理常式 成為股市永動機

估唔到全世界第一部永動機係金融市場誕生

1)契母買入既公司同行業令大量散戶炒功課一窩蜂跟入場>>
2)多人買就會升>>
3)升即係契母睇得準有credit>>
4）名氣信譽提升>>1)

唔好問有雞先定有蛋先呢d咁既問題
呢d係上帝先識答 同阿媽係女人一樣
只需要知道事實就得

比較似係複利效應

所以買ARKK就得，唔洗諗咁多

正式宣佈ARK每年升100%係基本

提供相反觀點比你思考下

ARK契媽封神言之過早

大把人買ETF之前都唔睇佢持倉，咁樣做同攞自己副身家去賭差唔多

牛市股神其實只要係牛市就有